我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

淨係記得歌詞，唔記得所首歌係咩

國家安全日主題曲都冇人識

蔥菜牛肉好食

池瀨 你阿爸去環遊世界

紅日?

唔係